d鬚點先生到連埋的水

如題
淨係得下巴生

雙頭筆

天生

低賤黃皮畜係唔會生到啲咁高級嘅鬚
因為嗰種太賤
投胎做高等白鬼或者黑鬼就有機會

刮毛再落生鬚水

食多啲魚生

高級人種

投胎去印度或中東，就會容易啲，但唔好投錯做曱甴，得兩條鬆咋🤣🤣

咁猩猩應該係地球上最撚高貴血統

假高級
黃皮
黑眼睛
又唔濃密
冇米九高
可能食得激素豬扒太多

星星唔使比共產黨剝削
高級過你

Sad but true, 八大行星除左地球其他應該未有共產黨

箱

古法白蘭地

好撚過你啦 柒頭

用白蘭地洗臉

Hi 蝗蟲

信伊斯蘭教

都係靠畫

Hi 警甴

腎仔

Hi 五毛

屈兩句毛個樣唔會變鬼佬架
你一日係支那種一世都係支那種